1人N個IQ題

我先

有一日紅豆散步經過天橋底,見到綠豆係天橋上面想自殺就9秒9打電話報警

但係點解當警察到左現場發現係紅豆死左而綠豆係天橋上面?

綠豆跳落去死左
樓主嚇到面都青埋

紅豆沙

姐係點

紅豆沙係題目黎

因為蟻多嬲死象

屌你老母